terry😭😭😭

喊左

好慘

好有戲

但始終都係TVB劇，一日就將自己夢想放棄，重可重新振作

不哭不是人

佢啲眼淚都冇流出尼
佢做咩都覺得好好笑

演活了現實